有酒精gel 70% 500ml 賣

睇下連登仔既購物力先

運費貴

洗多啲手好過啦

出街好難搵到地方洗手

去商場d酒精機
次次出入都用

好似幾撚貴

都唔係既
依家係 買完餐 臨食一刻先除口罩

除完咪啱用囉

sold out